[旅遊台]有冇人返工返到想轉行做空姐/空少算

利申廿中
有穩定正職
人工接受到啦，唔低唔高

喺香港返工同生活好憂鬱
透唔到氣咁

成日好羨慕啲空姐周圍去
本身都好鐘意旅行

有時係度諗
不如做空姐求求其其搵萬零蚊算
唔洗做個有大志既人
反正而家份工既人工都買唔到樓

好消極既諗法
有冇人同我一樣

有,本身份工好悶
人生又冇咩目標,想搵份好玩既工
見人地返工返得好開心

去做保險啦
揾到食又成日幫到人

做幾年咪又對外遊生厭

其實理智既我 係唔會做
因為空姐到左三十幾歲一定冇得撈
所以要做雞
但邊個夠膽肯定自己有‘老細’睇中？

咁到時仲可以做乜
唔通做reception做到嬸嬸級?

唉都係ff下啫

即係有老細睇中就無問題

早排先咁諗
喺女都好啲
仔就
份工圈子太細
真想做空少識下人食下女

靚果d又去做飛雞一定係咁諗

或者本身有家底
都唔愁中年冇得撈
果d可能貪套制服
或者唔想俾老豆老母睇死自己冇野做遊手好閒

純個人猜測

仔先好
三十幾歲仲有得做
好似係

其實我係唔清楚空少嘅前路同埋晉升如何 先冇想去做...

係囉
用完即棄咁
老左可以點

一D都唔消極 支持

反正我會養你

快D PM我

自貼銀行bank statement先啦ching

做一兩年就好落返地
宜加無論做邊間airline 都好惡做

下? 貼黎做咩 每次出黎夠錢找數就得啦

你有冇問過你老母生你出黎做咩

男 26 都有諗過呢行 學歷得hd但英文好廢
以前都有做過cs呢類

我工程轉過去都幾好 起碼唔洗對住成班佬

老鴨都係無人要。通常出黎做返大快活送餐，一樣有餐車

啱呀
日日棍撞棍都唔開胃啦

屌

見到ek 請人
有d 興趣 不過有d 好撚on9 既條件

咩條件

不過我學歷得hd 英文唔掂

做工程對住成班佬，話題全部嫖賭飲

我bmi 過輕 身高差1cm
唉屌

你絲打？
其實身高requirement要幾多
以前聽講好似只要interview掂到條柱就得

依家寫明160
諗佢如果用機器度實唔過 去黎都嘥氣

真係諗唔到三十幾歲打後可以做乜
呢行應該唔會要老人

所以都係做返濕鳩打工仔

空叔

照計3x 歲都有出路掛
不過我承認係有d 葡萄空少
可以遊戲人生
做10年有冇30K

其實到左3x, 應該可以升做主管?
同埋language好, 應該大把野可以撈?

有朋友做空少, gay的, 成日每次出黎聚會都曬自己去左邊度邊道
o係屋企standby又可以有人工收
問佢有冇升職, 佢話升左去service 商務倉, 唔明咁都算升職

算係升職 冇30k 升主管頂多2尾 要做經理先有3xk

竟然覺得空少空姐易做？你以為下下都係飛台北呢啲超短途機咩？
覺得易做嘅，究竟以為空少空姐係有幾少嘢做

叻既升management 級
做admin 野管理下屬
或姐做Senior Trainer 訓練新仔

唉 其實都係我睇你好 你睇我好
你做客享受service歎緊 我地係背後做餐死冇人知

你估做空姐空少好好玩呀？
剩係睇風光一面
諗起要成日要shift
通宵喺機度serve客就覺得攰
衰老特別快
又要受人氣
多數人做一排就離職

喺呢度話想轉空姐空少嗰啲，一定係多數嗰排

做左4年空嬸 其實除左攰真係幾好做 冇咩壓力

感覺上佢地好團結
內裡小圈子就唔知啦
但槍口一致對住d客
識親幾個不論係地勤定空姐佢地都係唔鐘意公司
同同事都幾fd

做得依行多數大家年齡都差唔多
所以同同事都幾傾得埋

做商務倉算唔算主管
係咪好多空少都係GAY?

其實空姐都話好多人爭住埋單, 唔洗愁, 有人養
空少到左老d, 多數會有咩出路?
係咪3x就會被淘汰?

講真, 2尾3頭都入到?

一定唔撚好做,係飛機果陣要SER班閪客,又要走黎走去賣野,做waiter冇分別

真係唔明點解咁多人想做空姐/空少

純粹覺得人地周圍飛好正個D係咪無撚腦?

做野同去旅行都唔識分

女人做到3X我怕你畀人逼落去做地勤

正正經經是9旦打份銀行工 做到3X 10年EXP最少都搵30K啦

做空姐又辛苦,做埋D垃圾工種,利申唔係睇唔起WAITER呢工種

但你U GRAD都做我真係唔識點講, 你HD ASSO個班垃圾就話姐

岩岩放工
勤力工作乖寶寶

魚翅定邊間 其實月入多唔多？

空姐邊止萬零蚊 佢地計飛行鐘數 起碼有萬尾二萬蚊

咪一鳩樣 都係咁低

周圍去係工作需要
心態、有得玩嘅時間唔同去旅行喎

報紙就話入職萬五至六 有冇現職既出黎講下？

30k renew左爆鐘咪有
做左一年叫promote 左你朋友都幾天真

我諗住飛夠差唔多就生cancer死左佢算
冇諗過生小朋友冇女
活在當下啦

Long haul做j得閒咪望下個天

不過唔係呢份工我都應該冇機會去咁多地方
非洲中東以色列美國歐洲澳紐
不過我去完都少share相 朋友問起至講

可能屋企冇咩值得我留戀
享受飛黎飛去既

另外大撚把人有side business la
你講得出既business 都應該有crew做

利申 好憎香港 係香港唔出街既

New j

飛雞

入左呢行係咪好難轉行？

男既咪做

男既做下網上生意囉 外地入貨

有呀
做緊阿聯猶
不過真心說話
唔係太多時間留到係香港
我都想轉做國泰就算
每次返到屋企都正係可以見到呀仔1-2日
佢送我出門口個下又喊到收唔到聲真係有少少心痛

英文唔夠好

去hx 做purser
cx 由頭計過 成10先升
起碼帶得走年資

做個行憎個行

我有個女仔fd，一開頭做空姐，成日post ig話今日返工飛邊聽日飛邊，好開心

幾個月後，post ig話唔想返工

係咪一定要帶con?

正常做半年一年就醒

興趣變工作 好快飛到見到飛機都想嘔
你估做呢行真係咁多時間周圍玩咩

爆鍾即係一個月番幾多粒？ 當時薪110 加埋其他allowance咪一個月至少要飛二百幾粒鍾？

唔會飛到200啦
你110都係6個月架者
過半年都131啦

Cs工點會難轉
一係咪好似普遍人求穩定入政府

我就冇呢個諗法

我以為三年後renew先加人工 一個月最盡其實飛到幾多？ say 150hrs係咪已經好地獄

考過HX兩次，CX兩次。全部FAILED 唔知係樣既問題定咩

你絲定巴

你都on9
d crew年紀大左會去做後勤

無得升，女人知你打一份無前途嘅廢工，有腦嘅會調頭走，但好多無腦妹妹俾你食

巴,我其實HX都戴眼鏡去IN,
兩次IN既感覺都係覺得,周圍既人講英文都好差,但兩次都FIRST IN就死

CX就唔知點解,第一次入到FINAL IN,都死. 第二次就直接FINAL IN, 又係死

不過我想做空少,係因為唔想係香港做野,我依家都揾到份工唔係香港度做,都算OK,
另外,做空少/空姐要有呢一個心態,就係你依家做緊既工係CS工
你諗下,做CS工做到30歲,咁自身個Bargaining Power又高唔高呢

其實係就快，過多幾年沒人請
空姐空少成日去玩真心正

有冇3x - 5x 都做空姐？

戴眼鏡應該無問題 我in個時都有戴

樓主以為空姐空少係搵萬幾就錯
其實係睇你邊間航空公司
我家姐2018 fg 撞正Singapore Airline第一次係香港招聘，收到offer,計哂allowance起薪 3萬幾，以後quit人地hr見你有呢個履歷爭住請
當然啦，呢d公司都係一定要請英文 native speaker level既人

我以前對呢行都好好奇
既然咁多野想知或者唔知係真定假
相信入行體驗會係最好
利申 男空姐

留個名先
最近做完因航final in
完全feel 到佢有幾管理不善

唔會
搭飛機已經好辛苦
空間又細 仲要去serve人
又有通宵更 簡直想死

咁又有冇人做開空少，想轉去做空姐呢？

脾氣燥係咪一定收皮

你家姐咁利害
我都有去in
覺得同組另外九個人有一兩個英文好好，樣都標青但都唔入
唔知佢想要咩人

舊制 連allowance17-28k
新制依家少到 16都唔知有冇

新制幾時開始架？ 實際cut左邊啲人工可以跌成皮野咁多？

過左試用期都係平均萬六一個月？

你仲戇9， 依家傾到飛到60歲啦